高價$1500收黃子華 280/380飛

屌你老母黃牛死全家

1700就考慮下

2000 留tg

3000

5000收